霍建寧斥1,420萬元增持長和

據股權披露，長和（001）執董兼聯席董事總經理霍建寧上周五及本周一分別以每股平均價48.331及46.813元增持共30萬股，涉及1,419.6萬元。另外，長和執行董事兼公司秘書施熙德亦於該兩天共增持10萬股，每股平均價分別48.75及46.397元，涉資額475.7萬元。

Victor同誠哥都仲未有動作

係咪私有化

唔好啊Victor性格可能
$60私有化長和
$50私有化長實
孤寒鬼

唔得掛，150入果班一定唔賣俾佢

霍建寧增持唔代表d咩

資料顯示，霍建寧在2019年5月27、28及29日連續三日入市，合共買入35萬股長和股份，以合共涉資2596.18萬元計，平均每股買入價約74.18元。增持完成後，霍建寧持有約546.14萬股長和，以昨日收市價計，市值接近4億元。

霍建寧對上一次在長和的股權變動為2016年8月，以每股平均價95.37元，買入100萬股長和，涉資9537萬元

如果係巴老買就會比連登仔笑越買越跌

佢年薪2億，拎大半個月糧黎玩下啫

霍：仆街再唔溝淡蝕攬死

唔賣會唔會好似電能咁攬炒

不過如果有大動作，board member 冷靜期內唔可以增持

帳面都輸唔少喔

希望唔好搞私有化啦
咁樣長和冇左個0001 number
觀感上：誠哥/港資時代終結

中資時代

而家已經係啦

人地put左幾多你又知咩
見人地買入價低過現價就笑人
見到就想笑

人地put左幾多你又知咩
見人地買入價高過現價就笑人
見到就想笑

人地board member
要比人audit 淨長倉
既係long short 佢都要file 上HKEX

不過人地年年人工億億聲
蝕果少少真係冇乜好笑
反正係入面隔晒渣
成個board lam 夠
淨返先派比散戶

打工皇帝

唔可以用自己名買賣
人地名又冇話唔得
咁多人覺得人地咁蠢係高位入貨
但就唔會覺得人地已經做好多動作

愈撈愈低

持股咁多重叫打工皇帝, 明明自己又是股東

Short position 要披露㗎柒頭

佢上網睇左d財經blogger. 就買黎收息

恆指入面
支資有騰訊 仲有大把內銀內險中移動 遲d可能加埋阿里美團
佔比都唔知有冇過50%
外資得返友邦有d代表性
港資直情完全收皮跌幾多都對恆指冇影響 （例子：1, 6, 12, 16, 17, 1113, 1997)恆指都唔再代表香港

關連人士/一致行動人士要做aggregation disclosure 㗎柒頭

屌